屌你老母3hk

今日慢撚到仆晒街 又話5gplan 又斷線又慢 我屌你老母

屌你老母

又一個苦主

又斷線又慢是常識來的吧
搵日完全冇事先值得開post

又有苦主sales們唔係我哋針對你哋，係真係咁閪

毋忘十二港人

3台真係冇日唔慢
樓主保重

仲cls過csl

毋忘十二港人及所有在囚手足

l

多到數唔晒

巴打好有怨氣

千祈唔好用3